其實Long D係咪一定會散

之前見到有個post講long d
有感而發

其實我已經忍唔住想同佢講分手

本身男朋友我知佢做嘢都幾忙
每次call佢我都驚會打搞到佢 所以我都無chur住佢
啱啱出國嗰陣佢都會一個禮拜同我傾電話或者facetime 一次
不過之後每次我call佢 佢都好似唔得閒咁
佢每次都會話之後call返我 然後又無咗回事
我有同佢講過 佢每次都係ok ok咁應
永遠每次只有我搵佢 佢又好少會主動搵我
一個人做得多主動都會攰
而我哋每日嘅對話淨係得返Good Morning Goodnight

你知唔知自從我9月尾過咗英國之後
我每一日都好似個傻仔咁等你嘅message
結果換嚟嘅只有等待同失望

你以前都會話間唔中搵吓我 call吓我
但係由唔知幾時開始你已經無咁做
我哋之間嘅感情好似淡咗好多
大家好似越行越遠

其實我真係好辛苦
我好無安全感啊

呢幾個月我諗咗好多嘢 諗咗好耐
我同佢年齡 職業上 (我讀緊書，佢應該管理層嗰類)
都差距唔細
我曾經以為我哋可以一齊行落去
但係我真係頂唔順

今個聖誕 我會返香港
我驚我再一次見返佢嗰陣會唔忍心同佢講分手
之後又無限loop

其實我仲好愛你啊 新加坡ex空軍男友
我諗你應該唔會上連登

純粹上嚟叫吓春

我住柴灣
條女住天水圍去算唔算long d

散撚緊 無人抵得住ld 一嘈就好快散

對方管理層 仲要大年紀 邊會同你D o靚妹仔講感情

我個ex住筲箕灣，我住天水圍，結果10日就散左

同你背景差唔多 可唔起可以傾下

就係因為太遠?

我估佢送我番屋企幾次後覺得麻煩:

做我ex ok

其實我唔搵佢 佢係咪唔會主動搵我

就係我因爲呢樣野唔開心既時候呢到你個post 同路人呀 都唔知點算好

其實我真係攰啦 做得多主動都會有攰嘅一日

有無興趣pm 傾下啊

97%散

你有你生活 佢有佢生活
雙方既事 時間 生活都冇乜重疊
咁你話long d係咪拍拖

佢都冇心維繫, 唔重視呢段感情
你仲一個人執迷糾纏
而家唔散都遲早散啦

BTW, 佢晚晚攬新女, 鬼得閒同你FACETIME

過來人，散硬

利申: 又long d緊

如果當初知道最終仍然係會散
你又會唔會開始呢段戀情

九成散，剩低個成都傷痕累累

同女朋友long d緊
一開始真係facetime得好密
但漸漸唔知係我淡咗定點 我有時都唔係好想facetime佢
而家唔定期先facetime一次半次
我知佢好掛住我 但我應該無咁掛住佢

Long D:
無身體接觸
時差
無得見面
少共同話題
只可以隔住個冷冰冰嘅mon溝通

上面剩係中兩樣你都死，依家重要一齊上。
你拍埋我個份

當初係以為自己會係exception先開始，結果傷得好深
今次係完全無諗到又會long d 如果當時一早講明我應該唔會開始